等陣我就打撚柒我老豆 你地同唔同我割蓆!!!!!!!!!!!

忍撚左佢成個月

日尻日睇完TVB就嘈撚生哂 講野勁撚難聽

忍左咁撚耐真係唔忍尻佢啦

佢岩岩落左街應該同佢D廢佬傾乜撚俾500兵佢就打撚埋美國番黎個D ON9野

依家愈唸愈嬲(岩岩又忍唔住同佢嘈左一大輪)

依家我已經執定書包 等陣佢一番屋企我就打撚柒佢 打到佢仆街含家產 !!!!!!!!!!!!!!!!!哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之後以後都係機場住算啦!!!!!!!!!!!!

錫春袋都不割

燈我十萬點都唔割

無同路過
何來割蓆之說？

麵仔痴咗線呀

割你春袋

情迷客運站港版

往死裏打

麵麵竟然仲同屋企人住

核彈都唔割！

認證

核彈都唔割
錫春袋就

星期一點睇

靜靜地贏.gif

目標一致2萬5先

大DoDo 用春袋開榴槤之後大大力鍚春袋都唔割

你老母不死身？ 500兵打打美國？ 笑撚到我

你搞基都唔割

搵日同佢一齊落街打示威者，其實就同佢行下睇下成場示威其實係點

快D祝福你老豆

有冇圖表分析??

無左屋企人課金麵仔點帶食領我地

打柒佢

點都唔割

春袋開榴槤都唔割

叫你老母錫佢春袋

一陣就一個上勾拳打落佢個臭春袋到

我都係機場訓
點相認

你錫春袋我就割
咁樣真係過咗我底線

你段野好有馬車feel

打到費事啦 由佢9柒柒啦
有啲人係唔聽架

騎著隻牛入黎個個就係我

唔打正衰仔

Fc？

唔割

趕老豆出門口，停家用………總好過打

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

先讓家用壽終正寢

走之前打撚爆部電視先

好啦到時賀一賀佢燒左隻牛黎食
星期一屠牛！

過黎機場 我有帳篷今晚一齊訓

Lv1抗爭者-打倒反對派
Lv99抗爭者-令反對派倒戈支持抗爭者

del晒cctvb台先

打人就唔啱 唔好打人

核爆都唔割
但唔係好建議你打老豆

麵神今晚入機場指點江山

核彈都唔割
錫春袋嘅話⋯⋯er

核彈都唔撚割

笑左

*唔割*

同佢講，睇還睇，咪撚對住部電視9up

魂初弒？

你認真?
樓主打7佢老豆我就不割
但錫老豆春袋......
ER
ER.................

部電視我買 就唔係話好貴 但我唔捨得

你祝佢身體健康，財源廣進
佢第日就收皮啦

落街打柒啲廢老先
再用now tv逆洗令尊個腦
兩個禮拜後無效先打柒伯父

但我D肌肉簡直完美BO

你唔打我就割

cut鳩佢個tvb 啦!

ER.....
ER.....
原則上唔割, 但樓主錫老豆春袋算唔算亂...倫...?

引用克林頓嘅講法，口交都唔算性行為

ER....ER....
仲係唔係好接受到
不過ER...尊重前線決定...

樓主崩撚咗俾人長期精神虐待

落樓 買個榴槤
等你老豆返黎 叫佢用春袋開

推

CUT 家用啦，自從６月開始CUT家用之後個人精神左

打死都唔割

核彈都唔割

巴打洗唔洗幫手？

手足買份東方翻去比佢睇
自從班狗得罪方丈之後我日日買比我呀爺睇

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

往死裡打

幫佢喪打飛機
等佢無機會再生仔

你放催淚彈我即刻割

建議你唔好打
試下大大啜佢春袋

幫佢含就得啦

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

麵神搵啲錢扔撚死老豆，再收買埋佢啲呀叔friend做僱傭兵都得啦，使乜咁勞嘈

說好的25000呢

打到佢tvb記者上黎採訪
再打埋TVB記者

各有各做

岩

麵仔我撐你
為表誠意條榴槤數就唔再追你啦

剪左條電線 快靚正

我拎黎買掣熊好過啦

你用核彈炸佢都唔割
少個廢老

裝返個now

放心 打完佢會醒
記得流多兩滴眼淚
不過千其唔好拎武器

核爆都唔割

過夜應該買咩好?

呢個時候唔買熊仲可以買咩

錫春袋都唔割呀！！

Cut tvb 啦

支持 點都唔割

打 給我狠狠地打
絕對不割

炒埋炒埋咁多, 搵錢撻到佢錫你春袋都得啦

推機場po呀各位

小心被反殺

佢含家產咪即係你會........

G持

今時今日仔打老豆
天經地義

你冷靜咁慢慢同佢講

班示威市民 有醫生 ，有律師，有機師，有政府高層，個個年薪過百萬，高品德，高學職，有理想，仲要咁後生大把前途。

你日日鬧，為因為你潛意識妒忌和自卑，同唔抵得。

如果有心想改善生活，唔該你發奮圖強，而唔係拖人後腿令自己好過d

唔撚割！！

錫老豆春袋都幾warm
都係自己出身地啫

冇睇user name，睇內文咁撚多哈哈哈就估係唔係你個燈神

笑到成個癲佬咁

錫到甩春先講

唔割，但唔建議，明白你難受

埋埋都唔割！

唔好打佢 一野打爆部電視

唔割
不過冚家產既話，你就

琴日同佢傾過

我講左"D學生..."

佢已經開尻我拖了俾佢打到仆哂街

巴打你忍耐力咁好
我忍左老豆一個月 已經打鳩左佢 之後搬左出去住

依家我已經執定書包 等陣佢一番屋企我就打撚柒佢 打到佢仆街含家產

以為你要攞個書包打鳩佢

你咪同佢講 A學生 B學生 囉
咪講D學生

你老豆都算好。我老母同我講勇武既口罩俾人查大麻、元朗單嘢係黑衣人扮既。

算鳩數啦，打完又點

你可唔可以過黎打埋我老豆？

飲水思源

比老豆打死都唔割

支持麵麵燈鳩你老豆

打撚死佢喇

真

有禾青先割
不過跟麵麵咁耐都未贏過

記得拍片

個榴槤割咗你個春袋未呀麵仔?

你屌左佢先啦，一開波就郁手佢都唔知你做乜

打完記得比圖
唔打正契弟

又訓得舒服，
又有有得叉電

笑而不語

執書包... 麵神究竟幾大

核爆都唔割

唔打嘅話 割春袋

支持

打佢老母臭閪

我接受唔到呀！
錫春袋太激烈

比500兵佢打贏USA？
佢哋見到狗都阿蛇前阿蛇後

成世做緊地底泥甘願比人踩何來勇氣？

仲講打美國

屌9黑社會都未夠膽啦

割條毛

話知你同老豆做愛，唔割就唔割

極度支持，打 往死裏打！

乜水呀你！

攞核彈炸鳩佢啦啦

開live得唔得

自由走咪算LAW, 自己生活到就得
但聽你講執書包....你都係忍得幾耐得幾耐LA

諗一諗
麵仔話打佢老豆
咁即係代表.........

麵神,剪左佢條天線!
幫佢裝NOWTV

係打至好講

去機場教人炒牛熊

係呀，美國提供激光炮俾香港警隊

不割

麵仔，唔洗擔心，無地方訓可以嚟我度

打

你打柒我老豆都唔割啦兄弟!
利申:老豆係藍

打柒啲廢老就啱架啦

仲唔還拖？